有去過內地既員工返黎後隔離個14日應唔應該有人工？

1)當有薪病假咁俾你放足14日，但無去大陸D員工咪屌哂鬼？

2)扣你大假，點都要隔足14日

3)當你請NO PAY LEAVE

4)全公司人唔駛返(呢個相信無公司會咁做)

你地公司行緊邊套？

作為員工咁講 其實冇係正常

有係僱主好

但出面好多PO都屌公司要請事假/扣假
唔係應該咩如果去過大陸隔離14日有糧出
咁返工個D員工咪做哂傻仔

如果因為出差,我覺得要full paid
如果其他原因,no pay係正常
你私人原因去中国做乜9要比你

咁咪大家齊齊番 攬炒

政府home office 私人公司繼續做

4)全公司人唔駛返(呢個相信無公司會咁做)
我地公司（有好多大陸同事）真係行緊，今個星期全員home office，唔扣假or錢。完全唔使做野，即係放多幾日假俾你係屋企自我隔離